好撚緊急 星期三

一定 必須 鐵定 係十八區 全日開花
目的只有一個
救 理大 受困者
要點做唔好係公海講
要做嘅各自係自己平台傾

記住
咁先係兄弟爬山
各自努力

記撚住
我地唔撚需要跟大隊
我地無大台
只要可行
乜撚都可以做

救理大

先光復到香港

自推

抖撚夠啦

推呀吊你老母

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

理大呀

幫手推啦你地

幫手推啦

唔啦 慶祝下仲好啦 明明戰爭已贏

咁就有人知

收皮啦屌你老母

問號

係wo 你都岩

順手多謝你推po

推

Po

我要上熱門

區選贏左都未完嫁

出黎呀

真係要幫手推呀

一齊救呀

睇撚住佢地死
就咪撚講光復

10